關於塞黨鐵商場

今日個塞商場個活動係取消左

點解冇人幫手宣傳嘅

繼續嘅話唔該推撚爆佢，D post沉曬底

取消嘅話請善用不推文回覆

自推